林鄭：採購疫苗參考專家意見 批有人惡意造謠

林鄭：採購疫苗參考專家意見 批有人惡意造謠

#港聞 行政長官林鄭月娥重申，政府採購疫苗有參考專家意見，批評有人惡意造謠，她又透露會在聖誕節前，向立法會財委會申請撥款，注資防疫抗疫基金，支援受重創行業。 (12/15/12:18) 全文

開個專家名出嚟

許樹昌掛

借問袁國勇意見係咩

邊撚個磚家
開嚟見我

一定係建制派做謠啦

個人意見唔評論

尋日睇新聞，佢話佢會打自己有份研發嗰隻疫苗

無事就話專家係廢
出事就話問過專家

邊個專家？？

政府購三款疫苗僅科興未完成三期研究 藥劑師指缺重要臨床數據、難評疫苗效用
2020/12/14 14:01

我們問過多個委員，大部分稱沒有選擇滅活疫苗，即科興那種技術，因當時沒太多臨床數據；亦有委員指即使選擇、都建議買少些，最終買哪一款由政府決定。有委員相信政府除了看科學數據，還會考慮藥廠是否供貨到香港、何時有和數量等。

專家：你話係咪係囉

造咩謠?
咁即係連支那製都唔係?
果d唔係疫苗黎嘅?
考第一連造謠都唔識解?

叫佢買口罩就話買唔到，市民買到就捐啲嚟
限聚唔限廢老藍絲，爆大獲就話你哋造謠阻礙佢

造咩謠
淨係想打來佬嘢又唔得?

講邊間歐洲藥廠先啦on9

問鍾南山呀

林鄭唔信專家既往績太多
我諗最後佢身邊果啲都只係講佢岩聽既

都踢走哂反對派仲有邊個造謠

財經金融專家定風水學專家？

其實你公開透明就自然唔會有人揣測
咩人比意見，購自邊度，用咗幾錢等等
點解唔肯講，你自己心知肚明

就算真係專家都係中共隻狗，D意見邊有專業性、獨立性

乜撚都話造謠、政治化
然後話你班人搞事，有政治目的云云
永遠答唔到就用呢堆嘢抺黑咗人先

所謂專家？

夠唔夠膽開名丫屌你老母

鍾南山

咁封關未??

早幾個星期先話專家意見冇科學根據

有用就叫專家，冇用就掉那媽。

鄭月娥永遠正確，任何人有其他意見都係錯。

入嚟就係為咗睇哩幅圖

中國官腔係咁架啦

請列出專家名字.
有任何死亡.可以追究.

即係唔敢打大陸個隻啦

佢淨識講咩到今時今日 仲想瀨屎瀨屁

我係註冊護士，喺私營診所工作，主要工作-打疫苗

佢話佢嗰隻係大陸生產喎

政府購三款疫苗僅科興未完成三期研究 藥劑師指缺重要臨床數據、難評疫苗效用

未完成三期研究=>真係你打埋我個份.

人地英美打緊個隻, 無記錯已經完成四期研究!!

政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇被問到會否接種新型肺炎疫苗時表示，他當然相信自己與香港大學團隊研製的噴鼻式疫苗有效，他本人會接種噴鼻式疫苗。

他強調，疫苗由長春百克生物科技有限公司生產，是由內地製造，呼籲市民不用太擔心內地製造的疫苗品質，他相信衛生署亦會為所有疫苗把關，包括外國及內地製的疫苗。

政府預計最快下月至明年首季，提供新型冠狀病毒疫苗。袁國勇說，任何事都要根據科學實證，只要第三期臨床研究數據，證實疫苗有效，而經過專家委員會審視後，就可以立刻接種新型肺炎疫苗。他表示，疫苗還有幾個月時間才抵港，屆時相關疫苗在美國已有幾億人接種，已超過兩個月時間，相信能夠知道副作用情況，到時市民不用擔心。

另外，袁國勇又證實，他已在9月辭任港大深圳醫院臨床微生物及感染控制科主管職位。他指，自己明年踏入65歲，今年在港工作已「筋疲力盡」，未能兼顧兩地工作。

醬汁：

唔岩聽就所謂專家
有事就參考專家意見

猿蟈勇

危害腳瓜安全

A

許樹昌、梁子超講大話：屌你老母臭閪，復星一月開始每月入口過百萬德國制疫苗，點會冇時間，點會物流做唔到

鐘南山：板藍根有效治療武肺

所謂專家

香港打未有臨床測試

有無記者問，點解咁多國內人專程黎香港打西方疫苗，奶粉都去世界各地瘋狂購買